逃生門已開！！

走啊屌你老母

今晚唔走美股真係唔好話識玩股票

聽日又插返水架喇
今日唔走 聽日後悔